點解富臨呃政府1.7億 拖無薪假唔比遣散費 班藍絲都撐得落??

大波MAN既出現好似令班藍絲統一左戰線 連富臨班工友都屌
又搵到藉口屌班員工先好野

都叫得藍，成班有撚腦咩

仲未燒到班中產藍絲度
呢班先係主力發顛嘅賤畜

因為藍絲帶唔會做富臨，做得藍人都係社會收成期嘅人

因為未損害到自己利益

藍絲為錢唔通同你講良心

哈哈!千祈唔好出遺散費，籃店淋奠不會追究!

盲撐 佢地根本唔知件事係點 以為有人專登攪事

藍店有特權架嘛

又話龍門係富臨B隊
有龍門頂撚住都會蝕同執？
藍屍亦無將富臨當做黃

因為係人地身上呀嘛

你估黃營屌黃營冇發生咩？ 仲多過藍啦

01班COMMENT屌緊班工友係曱甴 港獨

藍屍: 最衰班黑衣暴徒攪事! 令飲食業冇生意，富臨都係受害者好慘慘

有腦就唔係藍屍啦，果班支那廢老同藍屍最應該比大集團拃壓

唔係發生佢地身上唔會可憐人
好似啲小粉紅咁

支那人係咁架喎
你比人恰係你唔掙氣 係自己廢 怨就怨你自己啦
佢地一定撐d有權有勢嘅
因為佢地覺得撐佢地佢地就唔會搞我

其實最恨既係

叫你返工，然後畀晒最辛苦嘅工作你做
等你自己辭職